{ "translations": {
    "Private" : "私有",
    "Only visible to people matched via phone number integration through Talk on mobile" : "只对通过手机上 Talk 应用的电话号码集成功能匹配的人可见",
    "Local" : "本地",
    "Only visible to people on this instance and guests" : "仅对该实例上的人及来宾可见",
    "Federated" : "联合云",
    "Only synchronize to trusted servers" : "仅同步到受信任的服务器",
    "Published" : "已发布",
    "Synchronize to trusted servers and the global and public address book" : "同步到受信任的服务器以及全局和公共地址簿",
    "Verify" : "验证",
    "Verifying …" : "正在验证...",
    "Unable to change password" : "无法修改密码",
    "Very weak password" : "非常弱的密码",
    "Weak password" : "弱密码",
    "So-so password" : "一般强度的密码",
    "Good password" : "较强的密码",
    "Strong password" : "强密码",
    "Groups" : "分组",
    "Group list is empty" : "群组列表为空",
    "Unable to retrieve the group list" : "无法获取分组列表",
    "{actor} added you to group {group}" : "{actor} 将您加入分组 {group}",
    "You added {user} to group {group}" : "您将 {user} 加入分组 {group}",
    "{actor} added {user} to group {group}" : "{actor} 将 {user} 加入分组 {group}",
    "An administrator added you to group {group}" : "管理员将您加入分组 {group}",
    "An administrator added {user} to group {group}" : "管理员将 {user} 加入分组 {group}",
    "{actor} removed you from group {group}" : "{actor} 将您从分组 {group} 中移除",
    "You removed {user} from group {group}" : "您已将 {user} 从 群组 {group} 中移除",
    "{actor} removed {user} from group {group}" : "{actor} 将 {user} 从分组 {group} 中移除",
    "An administrator removed you from group {group}" : "管理员将您从分组 {group} 中移除",
    "An administrator removed {user} from group {group}" : "一个管理员将 {user} 从分组 {group} 中移除",
    "Your <strong>group memberships</strong> were modified" : "您的<strong>分组成员关系</strong>已被修改。",
    "{actor} changed your password" : "{actor} 已更改您的密码",
    "You changed your password" : "您已更改您的密码",
    "Your password was reset by an administrator" : "您的密码已被管理员重置",
    "Your password was reset" : "您的密码已重置",
    "{actor} changed your email address" : "{actor} 已更改您的电子邮件地址",
    "You changed your email address" : "您已更改您的电子邮件地址",
    "Your email address was changed by an administrator" : "您的电子邮件地址已被管理员更改",
    "You created an app password for a session named \"{token}\"" : "您已经为名为“{token}”的会话创建了应用程序密码",
    "An administrator created an app password for a session named \"{token}\"" : "管理员已经为名为“{token}”的会话创建了应用程序密码",
    "You deleted app password \"{token}\"" : "您删除了应用密码“{token}”",
    "You renamed app password \"{token}\" to \"{newToken}\"" : "您将应用密码“{token}”重命名为“{newToken}”",
    "You granted filesystem access to app password \"{token}\"" : "您将文件系统访问权限授予了应用密码“{token}”",
    "You revoked filesystem access from app password \"{token}\"" : "您撤销了应用密码“{token}”的文件系统访问权限",
    "Security" : "安全",
    "You successfully logged in using two-factor authentication (%1$s)" : "您使用两步验证登录成功（%1$s）",
    "A login attempt using two-factor authentication failed (%1$s)" : "使用两步验证登录失败的尝试 (%1$s)",
    "Remote wipe was started on %1$s" : "%1$s上的远程擦除已开始",
    "Remote wipe has finished on %1$s" : "%1$s上的远程擦除已完成",
    "Your <strong>password</strong> or <strong>email</strong> was modified" : "您的 <strong>密码</strong> 或 <strong>邮箱</strong> 已被更改",
    "Settings" : "设置",
    "Could not remove app." : "无法移除应用。",
    "Could not update app." : "无法更新应用。",
    "Wrong password" : "密码错误",
    "Unable to change personal password" : "无法更改个人密码",
    "Saved" : "已保存",
    "No Login supplied" : "未提供登录信息",
    "Unable to change password. Password too long." : "无法更改密码。密码太长。",
    "Authentication error" : "认证错误",
    "Please provide an admin recovery password; otherwise, all account data will be lost." : "请提供管理员恢复密码； 否则，所有帐户数据都将丢失。",
    "Wrong admin recovery password. Please check the password and try again." : "错误的管理员恢复密码。请检查密码并重试。",
    "Backend does not support password change, but the encryption of the account key was updated." : "后端不支持修改密码，但更新了账户密钥的加密方式。",
    "Administrator documentation" : "管理员文档",
    "User documentation" : "用户文档",
    "Nextcloud help overview" : "Nextcloud 帮助文件预览",
    "Invalid SMTP password." : "无效的 SMTP 密码",
    "Email setting test" : "电子邮箱设置测试",
    "Well done, %s!" : "已完成，%s！",
    "If you received this email, the email configuration seems to be correct." : "如果您收到了这封邮件，电子邮件配置应该就是正确的。",
    "Email could not be sent. Check your mail server log" : "邮件无法发送。检查您的邮件服务器日志",
    "A problem occurred while sending the email. Please revise your settings. (Error: %s)" : "在发送电子邮件时出现问题。请修正您的设置。（错误：%s）",
    "You need to set your account email before being able to send test emails. Go to %s for that." : "您需要先设置您的帐户电子邮件，然后才能发送测试电子邮件。去 %s 看看吧。",
    "Recently active" : "最近活跃",
    "Disabled accounts" : "禁用账号",
    "Invalid account" : "无效账号",
    "Invalid mail address" : "无效的电子邮件地址",
    "Settings saved" : "设置已保存",
    "Unable to change full name" : "无法修改全名",
    "Unable to change email address" : "无法修改电子邮箱地址",
    "Unable to set invalid phone number" : "无法设置有效的电话号码",
    "Unable to set invalid website" : "无法设置无效的网站",
    "Some account data was invalid" : "一些账号数据无效",
    "In order to verify your Twitter account, post the following tweet on Twitter (please make sure to post it without any line breaks):" : "为了验证您的 Twitter 账号，请在 Twitter 上发布以下推文（请确保发布内容中没有任何换行符）：",
    "In order to verify your Website, store the following content in your web-root at '.well-known/CloudIdVerificationCode.txt' (please make sure that the complete text is in one line):" : "为了验证您的网站，请将以下内容存储在“.well-known / CloudIdVerificationCode.txt”的网络根目录中（请确保完整的文本在一行中）：",
    "%1$s changed your password on %2$s." : "%1$s 更改了您在 %2$s 上的密码。",
    "Your password on %s was changed." : "您在 %s 上的密码已被更改。",
    "Your password on %s was reset by an administrator." : "您在 %s 上的密码已被管理员重置。",
    "Your password on %s was reset." : "您在 %s 上的密码已重置。",
    "Password for %1$s changed on %2$s" : "%2$s %1$s 的密码已更改",
    "Password changed for %s" : "%s 的密码已更改",
    "If you did not request this, please contact an administrator." : "如果这不是您发起的请求，请联系管理员。",
    "Your email address on %s was changed." : "您在 %s 上的电子邮件地址已更改。",
    "Your email address on %s was changed by an administrator." : "您在 %s 上的电子邮件地址已被管理员修改",
    "Email address for %1$s changed on %2$s" : "%2$s 上 %1$s 的电子邮件地址已更改",
    "Email address changed for %s" : "%s 的电子邮件地址已更改",
    "The new email address is %s" : "新的电子邮件地址是%s",
    "Your %s account was created" : "您的账号 %s 已创建",
    "Welcome aboard" : "欢迎使用",
    "Welcome aboard %s" : "%s，欢迎使用",
    "Welcome to your %s account, you can add, protect, and share your data." : "欢迎使用您的账号 %s ，您可以添加、保护和共享您的数据。",
    "Your Login is: %s" : "您的登录名是: %s",
    "Set your password" : "设置您的密码",
    "Go to %s" : "访问 %s",
    "Install Client" : "安装客户端",
    "Logged in account must be a sub admin" : "登录的账号必须是子管理员",
    "Apps" : "应用",
    "Personal" : "个人",
    "Administration" : "管理",
    "Users" : "用户",
    "Additional settings" : "其他设置",
    "Artificial Intelligence" : "人工智能",
    "Administration privileges" : "管理权限",
    "Groupware" : "协作套件",
    "Overview" : "概览",
    "Basic settings" : "基本设置",
    "Sharing" : "共享",
    "Availability" : "工作时间",
    "Calendar" : "日历",
    "Personal info" : "个人信息",
    "Mobile & desktop" : "手机与电脑",
    "Email server" : "电子邮件服务器",
    "Mail Providers" : "邮件提供商",
    "Mail provider enables sending emails directly through the user's personal email account. At present, this functionality is limited to calendar invitations. It requires Nextcloud Mail 4.1 and an email account in Nextcloud Mail that matches the user's email address in Nextcloud." : "邮件提供商允许直接通过用户的个人电子邮件帐户发送电子邮件。目前，此功能仅限于日历邀请。它需要 Nextcloud Mail 4.1 和 Nextcloud Mail 中与用户在 Nextcloud 中的电子邮件地址匹配的电子邮件帐户。",
    "Send emails using" : "使用 email 发送",
    "User's email account" : "用户的 email 账号",
    "System email account" : "系统 email 账号",
    "Security & setup checks" : "安全性与设置检查",
    "Background jobs" : "后台任务",
    "Unlimited" : "无限",
    "Verifying" : "正在验证",
    "Allowed admin IP ranges" : "允许的管理员 IP 范围",
    "Admin IP filtering isn't applied." : "未应用管理员 IP 筛选。",
    "Configuration key \"%1$s\" expects an array (%2$s found). Admin IP range validation will not be applied." : "配置键 \"%1$s\"需要一个数组（找到 %2$s）。不会应用管理员 IP 范围验证。",
    "Configuration key \"%1$s\" contains invalid IP range(s): \"%2$s\"" : "配置 key \"%1$s\" 包含无效的ip范围: \"%2$s\"",
    "Admin IP filtering is correctly configured." : "管理员 IP 过滤已正确配置。",
    "App directories owner" : "应用程序目录所有者",
    "Some app directories are owned by a different user than the web server one. This may be the case if apps have been installed manually. Check the permissions of the following app directories:\n%s" : "某些应用程序目录由与 Web 服务器不同的用户拥有。 如果手动安装应用程序，可能会出现这种情况。 检查以下应用程序目录的权限:\n%s",
    "App directories have the correct owner \"%s\"" : "应用程序目录具有正确的所有者 \"%s\"",
    "Brute-force Throttle" : "暴力破解限制",
    "Your remote address could not be determined." : "无法确定您的远程地址",
    "Your remote address was identified as \"%s\" and is brute-force throttled at the moment slowing down the performance of various requests. If the remote address is not your address this can be an indication that a proxy is not configured correctly." : "您的地址 %s 因疑似暴力攻击已被限制，您可能在各种请求中遇到性能缓慢的问题。若前述地址与您的实际地址存在出入，则您可能错误配置了代理服务器。",
    "Your remote address \"%s\" is not brute-force throttled." : "您的地址 %s 未受暴力攻击限制",
    "Old administration imported certificates" : "旧政府导入证书",
    "A background job is pending that checks for administration imported SSL certificates. Please check back later." : "后台作业正在等待检查管理导入的 SSL 证书。 请稍后再回来查看。",
    "There are some administration imported SSL certificates present, that are not used anymore with Nextcloud 21. They can be imported on the command line via \"occ security:certificates:import\" command. Their paths inside the data directory are shown below." : "存在一些管理导入的 SSL 证书，Nextcloud 21 不再使用这些证书。可以通过 \"occ security:certificates:import\" 命令在命令行上导入它们。 它们在数据目录中的路径如下所示。",
    "Code integrity" : "代码完整性",
    "Integrity checker has been disabled. Integrity cannot be verified." : "完整性检查器已被禁用。 完整性无法验证。",
    "No altered files" : "没有更改过的文件",
    "Some files have not passed the integrity check. {link1} {link2}" : "某些文件未通过完整性检查。 {link1} {link2}",
    "Cron errors" : "计划任务错误",
    "It was not possible to execute the cron job via CLI. The following technical errors have appeared:\n%s" : "无法通过 CLI 执行 cron 作业。 出现了以下技术错误:\n%s",
    "The last cron job ran without errors." : "最后一个 cron 作业运行没有错误。",
    "Cron last run" : "上次运行的 Cron",
    "Last background job execution ran %s. Something seems wrong. {link}." : "上次后台作业执行运行了 %s。 似乎有些不对劲。 {link}.",
    "Last background job execution ran %s." : ".上次后台作业执行运行了 %s。",
    "Data directory protected" : "数据目录受保护",
    "Your data directory and files are probably accessible from the internet. The .htaccess file is not working. It is strongly recommended that you configure your web server so that the data directory is no longer accessible, or move the data directory outside the web server document root." : "您的数据目录和文件似乎可以从互联网访问。这是因为 .htaccess 文件无效。强烈建议您配置您的 web 服务器，使数据目录不再可访问，或将数据目录移到 web 服务器文档根目录之外。",
    "Could not check that the data directory is protected. Please check manually that your server does not allow access to the data directory." : "无法检查数据目录是否受到保护。 请手动检查您的服务器是否不允许访问数据目录。",
    "Database missing columns" : "数据库缺失列",
    "Missing optional column \"%s\" in table \"%s\"." : "缺少可选列 \"%s\" ，在表 \"%s\"中.",
    "The database is missing some optional columns. Due to the fact that adding columns on big tables could take some time they were not added automatically when they can be optional. By running \"occ db:add-missing-columns\" those missing columns could be added manually while the instance keeps running. Once the columns are added some features might improve responsiveness or usability." : "数据库缺少一些可选列。 由于在大表上添加列可能会花费一些时间，因此在可以选择时不会自动添加列。 通过运行“occ db:add-missing-columns”，可以在实例继续运行时手动添加那些缺少的列。 添加列后，某些功能可能会提高响应速度或可用性。",
    "Database missing indices" : "数据库缺失索引",
    "Missing indices:" : "缺少引索：",
    "\"%s\" in table \"%s\"" : "“%s”在数据库表“%s”中",
    "Detected some missing optional indices. Occasionally new indices are added (by Nextcloud or installed applications) to improve database performance. Adding indices can sometimes take awhile and temporarily hurt performance so this is not done automatically during upgrades. Once the indices are added, queries to those tables should be faster. Use the command `occ db:add-missing-indices` to add them." : "检测到一些缺失的可选索引。偶尔会添加新的索引（由 Nextcloud 或已安装的应用程序）以提高数据库性能。添加索引有时需要一段时间，并会暂时损害性能，因此在升级过程中不会自动完成。一旦添加了索引，对这些表的查询应该会更快。使用命令 `occ db:add-missing-indices` 来添加索引。",
    "Database missing primary keys" : "数据库缺少主键",
    "Missing primary key on table \"%s\"." : "表 \"%s\" 缺少主键。",
    "The database is missing some primary keys. Due to the fact that adding primary keys on big tables could take some time they were not added automatically. By running \"occ db:add-missing-primary-keys\" those missing primary keys could be added manually while the instance keeps running." : "数据库缺少一些主键。由于在大型数据表上添加主键可能需要一些时间，因此程序没有自动添加。通过运行“occ db:add-missing-primary-keys”，这些缺失的主键可以在实例持续运行时手动添加。",
    "Database pending bigint migrations" : "数据库待处理的 bigint 迁移",
    "Some columns in the database are missing a conversion to big int. Due to the fact that changing column types on big tables could take some time they were not changed automatically. By running \"occ db:convert-filecache-bigint\" those pending changes could be applied manually. This operation needs to be made while the instance is offline." : "数据库中的某些列缺少到大整型的转换。 由于更改大表上的列类型可能需要一些时间，因此它们不会自动更改。 通过运行 \"occ db:convert-filecache-bigint\"，可以手动应用这些挂起的更改。 该操作需要在实例离线时进行。",
    "Debug mode" : "调试模式",
    "This instance is running in debug mode. Only enable this for local development and not in production environments." : "此实例正在调试模式下运行。仅在本地开发而非生产环境时启用该模式。",
    "Debug mode is disabled." : "调试模式已禁用。",
    "Default phone region" : "默认电话区域",
    "Your installation has no default phone region set. This is required to validate phone numbers in the profile settings without a country code. To allow numbers without a country code, please add \"default_phone_region\" with the respective ISO 3166-1 code of the region to your config file." : "您在安装过程中未设置默认的国际区号。缺失国际区号的电话号码时将使用默认的国际区号进行验证。要允许无国际区号的电话，请在您的配置文件中添加 “default_phone_region” 设置选项并依照 ISO 3166-1 进行设置。",
    "Email test" : "电子邮件测试",
    "Mail delivery is disabled by instance config \"%s\"." : "实例配置 \"%s\" 已禁用邮件传递。",
    "Email test was successfully sent" : "测试电子邮件成功发出",
    "You have not set or verified your email server configuration, yet. Please head over to the \"Basic settings\" in order to set them. Afterwards, use the \"Send email\" button below the form to verify your settings." : "您尚未配置电子邮件服务器或尚未验证配置。请在“基本设置”中进行配置。配置完毕后，请点击表单下方的“发送电子邮件”按钮来验证您的设置。",
    "Transactional File Locking" : "事务文件锁定",
    "Transactional File Locking is disabled. This is not a a supported configuraton. It may lead to difficult to isolate problems including file corruption. Please remove the `'filelocking.enabled' => false` configuration entry from your `config.php` to avoid these problems." : "事务文件锁定已禁用。这不是受支持的配置。这可能会导致难以隔离问题（包括文件损坏）。请从 \"config.php\" 中删除 \"filelocking.enabled\" => false 配置条目以避免这些问题。",
    "The database is used for transactional file locking. To enhance performance, please configure memcache, if available." : "当前正在使用数据库处理事务性文件锁定。若有内存缓存可用，请进行配置以提升性能。",
    "Forwarded for headers" : "转发标头",
    "Your \"trusted_proxies\" setting is not correctly set, it should be an array." : "您的 trusted_proxy 设置存在错误，应为一个列表。",
    "Your \"trusted_proxies\" setting is not correctly set, it should be an array of IP addresses - optionally with range in CIDR notation." : "您的 \"trusted_proxies\" 设置未正确设置，它应该是一个 IP 地址数组 - 可以选择使用 CIDR 表示法的范围。",
    "The reverse proxy header configuration is incorrect. This is a security issue and can allow an attacker to spoof their IP address as visible to the Nextcloud." : "反向代理标头设置不正确。这会允许攻击者对 Nextcloud 假冒其IP地址并引发安全问题。",
    "Your IP address was resolved as %s" : "您的IP地址为%s",
    "The reverse proxy header configuration is incorrect, or you are accessing Nextcloud from a trusted proxy. If not, this is a security issue and can allow an attacker to spoof their IP address as visible to the Nextcloud." : "反向代理标头设置不正确，或您正在通过受信任的代理访问 Nextcloud。若您并未使用受信任的代理，这表示存在安全问题，攻击者可以对 Nextcloud 假冒其IP地址。",
    "HTTPS access and URLs" : "HTTPS 访问和 URL",
    "Accessing site insecurely via HTTP. You are strongly advised to set up your server to require HTTPS instead. Without it some important web functionality like \"copy to clipboard\" or \"service workers\" will not work!" : "通过 HTTP 不安全地访问网站。 强烈建议您将服务器设置为需要 HTTPS。 如果没有它，一些重要的网络功能（例如 \"复制到剪贴板\" 或 \"服务人员\" ）将无法工作！",
    "Accessing site insecurely via HTTP." : "通过 HTTP 不安全地访问网站。",
    "You are accessing your instance over a secure connection, however your instance is generating insecure URLs. This likely means that your instance is behind a reverse proxy and the Nextcloud `overwrite*` config values are not set correctly." : "您正在通过安全连接访问您的实例，但您的实例正在生成不安全的 URL。这可能意味着您的实例位于反向代理后面，并且 Nextcloud `overwrite*` 配置值设置不正确。",
    "Your instance is generating insecure URLs. If you access your instance over HTTPS, this likely means that your instance is behind a reverse proxy and the Nextcloud `overwrite*` config values are not set correctly." : "您的实例正在生成不安全的 URL。如果您通过 HTTPS 访问您的实例，这可能意味着您的实例位于反向代理后面，并且 Nextcloud `overwrite*` 配置值设置不正确。",
    "You are accessing your instance over a secure connection, and your instance is generating secure URLs." : "您正在通过安全连接访问您的实例，并且您的实例正在生成安全 URL。",
    "Internet connectivity" : "网络连接",
    "Internet connectivity is disabled in configuration file." : "配置文件中网络连接已禁用。",
    "This server has no working internet connection: Multiple endpoints could not be reached. This means that some of the features like mounting external storage, notifications about updates or installation of third-party apps will not work. Accessing files remotely and sending of notification emails might not work, either. Establish a connection from this server to the internet to enjoy all features." : "此服务器没有工作的互联网连接：无法访问多个端点。这意味着一些功能，如挂载外部存储、更新或安装第三方应用程序的通知将无法工作。远程访问文件和发送通知邮件也可能无法工作。建立从这个服务器到互联网的连接，以享受所有功能。",
    "JavaScript modules support" : "JavaScript 模块支持",
    "Unable to run check for JavaScript support. Please remedy or confirm manually if your webserver serves `.mjs` files using the JavaScript MIME type." : "无法运行 JavaScript 支持检查。请修复或手动确认您的 Web 服务器是否使用 JavaScript MIME 类型提供 `.mjs` 文件。",
    "Your webserver does not serve `.mjs` files using the JavaScript MIME type. This will break some apps by preventing browsers from executing the JavaScript files. You should configure your webserver to serve `.mjs` files with either the `text/javascript` or `application/javascript` MIME type." : "您的网络服务器不使用 JavaScript MIME 类型提供 \".mjs\" 文件。 这会阻止浏览器执行 JavaScript 文件，从而破坏某些应用程序。 您应该配置您的网络服务器以使用 \"text/javascript\" 或 \"application/javascript\" MIME 类型提供 \".mjs\" 文件。",
    "JavaScript source map support" : "JavaScript 源映射支持",
    "Your webserver is not set up to serve `.js.map` files. Without these files, JavaScript Source Maps won't function properly, making it more challenging to troubleshoot and debug any issues that may arise." : "您的网络服务器未设置为提供 \".js.map\" 文件。 如果没有这些文件，JavaScript Source Maps 将无法正常运行，从而使排除和调试可能出现的任何问题变得更加困难。",
    "Old server-side-encryption" : "旧的服务端加密",
    "Disabled" : "已禁用",
    "The old server-side-encryption format is enabled. We recommend disabling this." : "旧的服务端加密格式已启用。我们建议禁用此功能。",
    "Logging level" : "日志级别",
    "The %1$s configuration option must be a valid integer value." : "%1$s 配置选项必须是有效的整数值。",
    "The logging level is set to debug level. Use debug level only when you have a problem to diagnose, and then reset your log level to a less-verbose level as it outputs a lot of information, and can affect your server performance." : "日志级别设置为调试级别。仅在需要诊断问题时才使用调试级别，然后将日志级别重置为不太详细的级别，因为它会输出大量信息，并可能影响服务器性能。",
    "Logging level configured correctly." : "日志级别配置正确。",
    "Maintenance window start" : "维护窗口启动",
    "Server has no maintenance window start time configured. This means resource intensive daily background jobs will also be executed during your main usage time. We recommend to set it to a time of low usage, so users are less impacted by the load caused from these heavy tasks." : "服务器没有配置维护时段开始时间。 这意味着资源密集型日常后台作业也将在您的主要使用时间执行。 我们建议将其设置为低使用率的时间，这样用户就不会受到这些繁重任务造成的负载的影响。",
    "Maintenance window to execute heavy background jobs is between {start}:00 UTC and {end}:00 UTC" : "执行繁重后台作业的维护窗口位于 {start}:00 UTC 和 {end}:00 UTC 之间",
    "Memcache" : "内存缓存",
    "Memcached is configured as distributed cache, but the wrong PHP module (\"memcache\") is installed. Please install the PHP module \"memcached\"." : "Memcached 已配置为分布式缓存，但安装了错误的 PHP 模块（\"memcache\"）。请安装 PHP 模块 \"memcached\"。",
    "Memcached is configured as distributed cache, but the PHP module \"memcached\" is not installed. Please install the PHP module \"memcached\"." : "Memcached 配置为分布式缓存，但未安装 PHP 模块 \"memcached\" 。请安装 PHP 模块 \"memcached\" 。",
    "No memory cache has been configured. To enhance performance, please configure a memcache, if available." : "未配置内存缓存。若有内存缓存可用，请进行配置以提升性能。",
    "Failed to write and read a value from local cache." : "无法从本地缓存写入和读取值。",
    "Failed to write and read a value from distributed cache." : "无法往分布式缓存中写入和读取值。",
    "Configured" : "已配置",
    "Mimetype migrations available" : "可用的 Mimetype 迁移",
    "One or more mimetype migrations are available. Occasionally new mimetypes are added to better handle certain file types. Migrating the mimetypes take a long time on larger instances so this is not done automatically during upgrades. Use the command `occ maintenance:repair --include-expensive` to perform the migrations." : "有一个或多个 mimetype 迁移可用。有时会添加新的 mimetype 以更好地处理某些文件类型。在较大的实例上迁移 mimetype 需要很长时间，因此升级期间不会自动完成此操作。使用命令 \"occ Maintenance:repair --include-expensive\" 执行迁移。",
    "MySQL row format" : "MySQL 行格式",
    "You are not using MySQL" : "您没有使用MySQL",
    "None of your tables use ROW_FORMAT=Compressed" : "没有表使用行格式压缩",
    "Incorrect row format found in your database. ROW_FORMAT=Dynamic offers the best database performances for Nextcloud. Please update row format on the following list: %s." : "在你的数据库中找到了不正确的行格式。ROW_FORMAT=Dynamic 可以让 Nextcloud 数据库性能最佳。请更新下表中的行格式：%s",
    "MySQL Unicode support" : "MySQL Unicode 支持",
    "MySQL is used as database and does support 4-byte characters" : "MySQL用作数据库并且支持4字节字符",
    "MySQL is used as database but does not support 4-byte characters. To be able to handle 4-byte characters (like emojis) without issues in filenames or comments for example it is recommended to enable the 4-byte support in MySQL." : "MySQL 用作数据库，但不支持 4 字节字符。为了能够处理 4 字节字符（如表情符号），而不会在文件名或注释中出现问题，建议在 MySQL 中启用 4 字节支持。",
    "OCS provider resolving" : "OCS提供商解析",
    "Could not check if your web server properly resolves the OCM and OCS provider URLs." : "无法检查您的 Web 服务器是否正确解析 OCM 和 OCS 提供商 URL。",
    "Your web server is not properly set up to resolve %1$s.\nThis is most likely related to a web server configuration that was not updated to deliver this folder directly.\nPlease compare your configuration against the shipped rewrite rules in \".htaccess\" for Apache or the provided one in the documentation for Nginx.\nOn Nginx those are typically the lines starting with \"location ~\" that need an update." : "您的 Web 服务器未正确设置以解析 %1$s。\n这很可能与未更新以直接提供此文件夹的 Web 服务器配置有关。\n请将您的配置与 Apache 的 \".htaccess\" 中提供的重写规则或 Nginx 文档中提供的重写规则进行比较。\n在 Nginx 上，通常以 \"location ~\" 开头的行需要更新。",
    "Overwrite CLI URL" : "覆盖 CLI URL",
    "The \"overwrite.cli.url\" option in your config.php is correctly set to \"%s\"." : "您的 config.php 中的 \"overwrite.cli.url\" 选项正确设置为 \"%s\" 。",
    "The \"overwrite.cli.url\" option in your config.php is set to \"%s\" which is a correct URL. Suggested URL is \"%s\"." : "您的 config.php 中的 \"overwrite.cli.url\" 选项设置为 \"%s\"，这是正确的 URL。建议的 URL 是 \"%s\"。",
    "Please make sure to set the \"overwrite.cli.url\" option in your config.php file to the URL that your users mainly use to access this Nextcloud. Suggestion: \"%s\". Otherwise there might be problems with the URL generation via cron. (It is possible though that the suggested URL is not the URL that your users mainly use to access this Nextcloud. Best is to double check this in any case.)" : "请确保将 config.php 文件中的 \"overwrite.cli.url\" 选项设置为用户主要用来访问此 Nextcloud 的 URL。建议：\"%s\"。否则，通过 cron 生成 URL 可能会出现问题。（不过，建议的 URL 可能不是用户主要用来访问此 Nextcloud 的 URL。无论如何，最好再检查一下。）",
    "PHP APCu configuration" : "PHP APCu 配置",
    "Your APCu cache has been running full, consider increasing the apc.shm_size php setting." : "您的 APCu 缓存已满，请考虑增加 apc.shm_size php 设置。",
    "Your APCu cache is almost full at %s%%, consider increasing the apc.shm_size php setting." : " 您的 APCu 缓存在 %s%% 时几乎已满，请考虑增加 apc.shm_size php 设置。",
    "PHP default charset" : "PHP默认字符集",
    "PHP configuration option \"default_charset\" should be UTF-8" : "PHP 设置选项 default_chatset 应该为 UTF-8",
    "PHP set_time_limit" : "PHP set_time_limit",
    "The function is available." : "该功能可用。",
    "The PHP function \"set_time_limit\" is not available. This could result in scripts being halted mid-execution, breaking your installation. Enabling this function is strongly recommended." : "PHP函数“set_time_limit”不可用。 这可能会导致脚本在执行过程中暂停，从而导致安装中断。 我们强烈建议启用此功能。",
    "Freetype" : "Freetype字体",
    "Supported" : "受支持",
    "Your PHP does not have FreeType support, resulting in breakage of profile pictures and the settings interface." : "您的 PHP 没有 FreeType 支持，这会导致个人资料图片和设置界面出现故障。",
    "PHP getenv" : "PHP环境变量",
    "PHP does not seem to be setup properly to query system environment variables. The test with getenv(\"PATH\") only returns an empty response." : "PHP 的安装似乎不正确，无法访问系统环境变量。getenv(\"PATH\") 函数测试返回了一个空值。",
    "PHP file size upload limit" : "PHP 文件大小上传限制",
    "The PHP upload_max_filesize is too low. A size of at least %1$s is recommended. Current value: %2$s." : "PHP upload_max_filesize 太低。建议大小至少为 %1$s 。当前值：%2$s。",
    "The PHP post_max_size is too low. A size of at least %1$s is recommended. Current value: %2$s." : "PHP post_max_size 太低。建议大小至少为 %1$s。当前值：%2$s。",
    "The PHP max_input_time is too low. A time of at least %1$s is recommended. Current value: %2$s." : "PHP max_input_time 太低。建议时间至少为 %1$s。当前值：%2$s。",
    "The PHP max_execution_time is too low. A time of at least %1$s is recommended. Current value: %2$s." : "PHP max_execution_time 太低。建议时间至少为 %1$s。当前值：%2$s。",
    "PHP memory limit" : "PHP内存限制",
    "The PHP memory limit is below the recommended value of %s. Some features or apps - including the Updater - may not function properly." : "PHP 内存限制低于推荐值 %s。某些功能或应用 — 包括更新程序 — 可能无法正常运行。",
    "PHP modules" : "PHP模块",
    "increases language translation performance and fixes sorting of non-ASCII characters" : "提高语言翻译性能并修复非 ASCII 字符的排序",
    "for Argon2 for password hashing" : "用于 Argon2 进行密码哈希处理",
    "required for SFTP storage and recommended for WebAuthn performance" : "SFTP 存储所需，推荐用于 WebAuthn 性能",
    "for picture rotation in server and metadata extraction in the Photos app" : "用于服务器中的图片旋转和照片应用程序中的元数据提取",
    "This instance is missing some required PHP modules. It is required to install them: %s." : "该实例缺少一些必须的PHP模块。必须安装以下模块：%s",
    "This instance is missing some recommended PHP modules. For improved performance and better compatibility it is highly recommended to install them:\n%s" : "此实例缺少一些推荐的 PHP 模块。为了提高性能和更好的兼容性，强烈建议安装它们：\n%s",
    "PHP opcache" : "PHP opcache",
    "The PHP OPcache module is not loaded. For better performance it is recommended to load it into your PHP installation." : "未加载 PHP OPcache 模块。为了更好的性能，建议将其加载到您的 PHP 安装中。",
    "OPcache is disabled. For better performance, it is recommended to apply \"opcache.enable=1\" to your PHP configuration." : "OPcache 已禁用。 为了获得更好的性能，建议在 PHP 配置中应用 \"opcache.enable=1\" 。",
    "The shared memory based OPcache is disabled. For better performance, it is recommended to apply \"opcache.file_cache_only=0\" to your PHP configuration and use the file cache as second level cache only." : "基于共享内存的 OPcache 被禁用。 为了获得更好的性能，建议在 PHP 配置中应用 \"opcache.file_cache_only=0\"，并将文件缓存仅用作二级缓存。",
    "OPcache is not working as it should, opcache_get_status() returns false, please check configuration." : "OPcache 未正常工作，opcache_get_status() 返回 false，请检查配置。",
    "The maximum number of OPcache keys is nearly exceeded. To assure that all scripts can be kept in the cache, it is recommended to apply \"opcache.max_accelerated_files\" to your PHP configuration with a value higher than \"%s\"." : "几乎超出了 OPcache 键的最大数量。 为了确保所有脚本都可以保留在缓存中，建议将 \"opcache.max_accelerated_files\" 应用到您的 PHP 配置，其值高于 \"%s\".",
    "The OPcache buffer is nearly full. To assure that all scripts can be hold in cache, it is recommended to apply \"opcache.memory_consumption\" to your PHP configuration with a value higher than \"%s\"." : "OPcache 缓冲区几乎已满。 为了确保所有脚本都可以保存在缓存中，建议将“opcache.memory_consumption”应用到您的 PHP 配置，其值高于 \"%s\".",
    "The OPcache interned strings buffer is nearly full. To assure that repeating strings can be effectively cached, it is recommended to apply \"opcache.interned_strings_buffer\" to your PHP configuration with a value higher than \"%s\"." : "OPcache 驻留字符串缓冲区几乎已满。 为了确保可以有效地缓存重复字符串，建议将 \"opcache.interned_strings_buffer\" 应用到您的 PHP 配置，其值高于 \"%s\".",
    "OPcache is configured to remove code comments. With OPcache enabled, \"opcache.save_comments=1\" must be set for Nextcloud to function." : "OPcache 配置为删除代码注释。 启用 OPcache 后，必须设置 \"opcache.save_comments=1\"，Nextcloud 才能正常运行。",
    "Nextcloud is not allowed to use the OPcache API. With OPcache enabled, it is highly recommended to include all Nextcloud directories with \"opcache.restrict_api\" or unset this setting to disable OPcache API restrictions, to prevent errors during Nextcloud core or app upgrades." : "Nextcloud 不允许使用 OPcache API。 启用 OPcache 后，强烈建议将所有 Nextcloud 目录包含在 \"opcache.restrict_api\" 中，或取消设置此设置以禁用 OPcache API 限制，以防止 Nextcloud 核心或应用程序升级期间出现错误。",
    "Checking from CLI, OPcache checks have been skipped." : "从 CLI 检查，OPcache 检查已被跳过。",
    "The PHP OPcache module is not properly configured. %s." : "PHP OPcache 模块配置不正确。%s.",
    "Correctly configured" : "正确配置",
    "PHP version" : "PHP版本",
    "You are currently running PHP %1$s. PHP %2$s is deprecated since Nextcloud %3$s. Nextcloud %4$s may require at least PHP %5$s. Please upgrade to one of the officially supported PHP versions provided by the PHP Group as soon as possible." : "您目前正在运行 PHP %1$s。自 Nextcloud %3$s 以来，PHP %2$s 已被弃用。Nextcloud %4$s 可能至少需要 PHP %5$s。请尽快升级到 PHP Group 提供的官方支持的 PHP 版本之一。",
    "You are currently running PHP %s." : "您当前正在使用 PHP %s。",
    "PHP \"output_buffering\" option" : "PHP output_buffering 选项",
    "PHP configuration option \"output_buffering\" must be disabled" : "PHP 设置选项 output_buffering 必须被禁用",
    "Push service" : "推送服务",
    "Valid enterprise license" : "有效的企业许可证",
    "Free push service" : "免费推送服务",
    "This is the unsupported community build of Nextcloud. Given the size of this instance, performance, reliability and scalability cannot be guaranteed. Push notifications are limited to avoid overloading our free service. Learn more about the benefits of Nextcloud Enterprise at {link}." : "这是 Nextcloud 不受支持的社区版本。 鉴于此实例的大小，无法保证性能、可靠性和可扩展性。 推送通知受到限制，以避免我们的免费服务超载。 如需了解有关 Nextcloud Enterprise 优势的更多信息，请访问 {link}。",
    "Random generator" : "随机数生成器",
    "No suitable source for randomness found by PHP which is highly discouraged for security reasons." : "PHP找不到合适的随机数来源，出于安全性考量强烈不推荐这样做。",
    "Secure" : "安全",
    "Configuration file access rights" : "配置文件访问权限",
    "The read-only config has been enabled. This prevents setting some configurations via the web-interface. Furthermore, the file needs to be made writable manually for every update." : "只读配置已启用。这可以在浏览器界面保护配置。另外，每次更新时需手动赋予该文件写权限。",
    "Nextcloud configuration file is writable" : "Nextcloud 配置文件可写",
    "Scheduling objects table size" : "调度对象表大小",
    "You have more than %s rows in the scheduling objects table. Please run the expensive repair jobs via occ maintenance:repair --include-expensive." : "您的调度对象表中有超过 %s 行。请通过 `occ maintenance:repair --include-expensive` 运行昂贵的维修作业。",
    "Scheduling objects table size is within acceptable range." : "调度对象表大小在可接受范围内。",
    "HTTP headers" : "HTTP标头",
    "- The `%1$s` HTTP header is not set to `%2$s`. Some features might not work correctly, as it is recommended to adjust this setting accordingly." : "- `%1$s` HTTP 标头未设置为 `%2$s`。 某些功能可能无法正常工作，建议相应地调整此设置。",
    "- The `%1$s` HTTP header is not set to `%2$s`. This is a potential security or privacy risk, as it is recommended to adjust this setting accordingly." : "- `%1$s` HTTP标头未设置为 `%2$s`。这可能是潜在的安全或隐私风险，建议调整此设置。",
    "- The `%1$s` HTTP header does not contain `%2$s`. This is a potential security or privacy risk, as it is recommended to adjust this setting accordingly." : "- `%1$s` HTTP 标头不包含 `%2$s`。这是一个潜在的安全或隐私风险，建议相应地调整此设置。",
    "- The `%1$s` HTTP header is not set to `%2$s`, `%3$s`, `%4$s`, `%5$s` or `%6$s`. This can leak referer information. See the {w3c-recommendation}." : "- `%1$s` HTTP 头未设置为 `%2$s`、`%3$s`、`%4$s`、`%5$s` 或 `%6$s`。这可能会泄露引用地址信息。请参阅相关文档以获取更多信息：{w3c-recommendation}。",
    "- The `Strict-Transport-Security` HTTP header is not set to at least `%d` seconds (current value: `%d`). For enhanced security, it is recommended to use a long HSTS policy." : "- Strict-Transport-Security` HTTP 头未设置为至少`%d` 秒（当前值：`%d`）。为了增强安全性，建议采用更长的 HSTS 策略。",
    "- The `Strict-Transport-Security` HTTP header is malformed: `%s`. For enhanced security, it is recommended to enable HSTS." : "- Strict-Transport-Security HTTP 头格式不正确：%s。为增强安全性，建议启用 HSTS。",
    "- The `Strict-Transport-Security` HTTP header is not set (should be at least `%d` seconds). For enhanced security, it is recommended to enable HSTS." : "- 未设置 `Strict-Transport-Security` HTTP 标头（应至少为 `%d` 秒）。为了增强安全性，建议启用 HSTS。",
    "Some headers are not set correctly on your instance" : "您的实例上的某些标头设置不正确",
    "Could not check that your web server serves security headers correctly. Please check manually." : "无法检查您的 Web 服务器是否正确提供安全标头。 请手动检查。",
    "Could not check that your web server serves security headers correctly, unable to query `%s`" : "无法检查您的 Web 服务器是否正确提供安全标头，无法查询 `%s`",
    "Your server is correctly configured to send security headers." : "您的服务器已正确配置为发送安全标头。",
    "Database version" : "数据库版本",
    "MariaDB version 10.3 detected, this version is end-of-life and only supported as part of Ubuntu 20.04. MariaDB >=%1$s and <=%2$s is suggested for best performance, stability and functionality with this version of Nextcloud." : "检测到 MariaDB 版本 10.3，此版本已停用，仅作为 Ubuntu 20.04 的一部分受支持。建议使用 MariaDB >=%1$s 和 <=%2$s 以获得此版本 Nextcloud 的最佳性能、稳定性和功能。",
    "MariaDB version \"%1$s\" detected. MariaDB >=%2$s and <=%3$s is suggested for best performance, stability and functionality with this version of Nextcloud." : "检测到 MariaDB 版本\"%1$s\"。建议使用 MariaDB >=%2$s 和 <=%3$s，以获得此版本 Nextcloud 的最佳性能、稳定性和功能。",
    "MySQL version \"%1$s\" detected. MySQL >=%2$s and <=%3$s is suggested for best performance, stability and functionality with this version of Nextcloud." : "检测到 MySQL 版本\"%1$s\"。建议使用 MySQL >=%2$s 和 <=%3$s，以获得此版本 Nextcloud 的最佳性能、稳定性和功能。",
    "PostgreSQL version \"%1$s\" detected. PostgreSQL >=%2$s and <=%3$s is suggested for best performance, stability and functionality with this version of Nextcloud." : "检测到 PostgreSQL 版本 \"%1$s\"。建议使用 PostgreSQL >=%2$s 和 <=%3$s，以获得此版本 Nextcloud 的最佳性能、稳定性和功能。",
    "SQLite is currently being used as the backend database. For larger installations we recommend that you switch to a different database backend. This is particularly recommended when using the desktop client for file synchronisation. To migrate to another database use the command line tool: \"occ db:convert-type\"." : "目前使用 SQLite 作为后端数据库。 对于大型安装，我们建议您切换到不同的数据库后端。 当使用桌面客户端进行文件同步时，特别建议这样做。 要迁移到另一个数据库，请使用命令行工具：\"occ db:convert-type\"。",
    "Unknown database platform" : "未知的数据库软件",
    "Architecture" : "建筑风格",
    "64-bit" : "64位",
    "It seems like you are running a 32-bit PHP version. Nextcloud needs 64-bit to run well. Please upgrade your OS and PHP to 64-bit!" : "您似乎正在使用32位的PHP版本。Nextcloud需要64位的PHP版本以便良好运行。请升级您的系统和PHP版本至64位！",
    "Temporary space available" : "可用临时空间",
    "Error while checking the temporary PHP path - it was not properly set to a directory. Returned value: %s" : "检查临时 PHP 路径时出错 - 未正确设置为目录。 返回值: %s",
    "The PHP function \"disk_free_space\" is disabled, which prevents the check for enough space in the temporary directories." : "PHP 函数 \"disk_free_space\" 被禁用，这会阻止检查临时目录中是否有足够的空间。",
    "Error while checking the available disk space of temporary PHP path or no free disk space returned. Temporary path: %s" : "检查临时 PHP 路径的可用磁盘空间时出错或未返回可用磁盘空间。 临时路径: %s",
    "- %.1f GiB available in %s (PHP temporary directory)" : "- %.1f GiB 在 %s 中可用（PHP 临时目录）",
    "- %.1f GiB available in %s (Nextcloud temporary directory)" : "- %.1f GiB 在 %s 中可用（Nextcloud 临时目录）",
    "Temporary directory is correctly configured:\n%s" : "临时目录配置正确:\n%s",
    "This instance uses an S3 based object store as primary storage, and has enough space in the temporary directory.\n%s" : "该实例使用基于S3的对象存储作为主存储，并且临时目录中有足够的空间。\n%s",
    "This instance uses an S3 based object store as primary storage. The uploaded files are stored temporarily on the server and thus it is recommended to have 50 GiB of free space available in the temp directory of PHP. To improve this please change the temporary directory in the php.ini or make more space available in that path. \nChecking the available space in the temporary path resulted in %.1f GiB instead of the recommended 50 GiB. Path: %s" : "此实例使用基于 S3 的对象存储作为主存储。上传的文件临时存储在服务器上，因此建议在 PHP 的临时目录中留出 50 GiB 的可用空间。为了改善这一点，请更改 php.ini 中的临时目录或在该路径中留出更多可用空间。\n检查临时路径中的可用空间为 %.1f GiB，而不是建议的 50 GiB。路径：%s",
    "Database transaction isolation level" : "数据库事务隔离级别",
    "Your database does not run with \"READ COMMITTED\" transaction isolation level. This can cause problems when multiple actions are executed in parallel." : "数据库没有运行在“READ COMMITTED”事务隔离级别。当多项操作同时执行时将产生问题。",
    "Was not able to get transaction isolation level: %s" : "未能获取事务隔离级别：%s",
    ".well-known URLs" : ".well-known URL",
    "`check_for_working_wellknown_setup` is set to false in your configuration, so this check was skipped." : "您的配置中的 `check_for_working_wellknown_setup` 设置为 false，因此跳过了此检查。",
    "Could not check that your web server serves `.well-known` correctly. Please check manually." : "无法检查您的网络服务器是否正确服务 `.well-known`。 请手动检查。",
    "Your web server is not properly set up to resolve `.well-known` URLs, failed on:\n`%s`" : "您的网络服务器未正确设置来解析 `.wellknown` URL，失败于:\n`%s`",
    "Your server is correctly configured to serve `.well-known` URLs." : "您的服务器已正确配置为提供 `.well-known` URL。",
    "Font file loading" : "正在加载字体文件",
    "Could not check for {extension} loading support. Please check manually if your webserver serves `.{extension}` files." : "无法检查 {extension} 加载支持。请手动检查您的网络服务器是否提供 `.{extension}` 文件。",
    "Your web server is not properly set up to deliver .{extension} files. This is typically an issue with the Nginx configuration. For Nextcloud 15 it needs an adjustment to also deliver .{extension} files. Compare your Nginx configuration to the recommended configuration in our documentation." : "您的 Web 服务器未正确设置以传送 .{extension} 文件。这通常是 Nginx 配置的问题。对于 Nextcloud 15，需要进行调整才能传送 .{extension} 文件。将您的 Nginx 配置与我们文档中的推荐配置进行比较。",
    "Profile information" : "个人信息",
    "Profile picture, full name, email, phone number, address, website, Twitter, organisation, role, headline, biography, and whether your profile is enabled" : "个人资料图片、全名、电子邮件、电话号码、地址、网站、Twitter、组织、角色、标题、个人简介以及您的个人资料是否启用",
    "Nextcloud settings" : "Nextcloud 设置",
    "Unified task processing" : "统一任务处理",
    "AI tasks can be implemented by different apps. Here you can set which app should be used for which task." : "AI 任务可以由不同的应用程序执行。在这里您可以设置哪个应用程序应该用于哪个任务。",
    "Task:" : "任务：",
    "Enable" : "启用",
    "None of your currently installed apps provide Task processing functionality" : "您当前安装的应用程序均不提供任务处理功能",
    "Machine translation" : "机器翻译",
    "Machine translation can be implemented by different apps. Here you can define the precedence of the machine translation apps you have installed at the moment." : "机器翻译可由不同的应用程序实现。在这里，您可以定义当前安装的机器翻译应用程序的优先级。",
    "Image generation" : "图像生成",
    "Image generation can be implemented by different apps. Here you can set which app should be used." : "图像生成功能可能由多种应用提供。您可在此指定应当使用的应用。",
    "None of your currently installed apps provide image generation functionality" : "您目前安装的应用都不提供图像生成功能",
    "Text processing" : "文本处理",
    "Text processing tasks can be implemented by different apps. Here you can set which app should be used for which task." : "文本处理任务可由不同的应用程序执行。在这里，您可以设置哪个应用程序用于执行哪个任务。",
    "None of your currently installed apps provide text processing functionality using the Text Processing API." : "您当前安装的应用程序均未提供使用文本处理 API 的文本处理功能。",
    "Here you can decide which group can access certain sections of the administration settings." : "您可以在此决定哪个组可以访问管理设置的特定部分。",
    "Unable to modify setting" : "无法更改设置",
    "None" : "无",
    "Changed disclaimer text" : "免责声明文本已更新",
    "Deleted disclaimer text" : "免责声明文本已删除",
    "Could not set disclaimer text" : "未能设置免责声明文本",
    "Allow apps to use the Share API" : "允许应用使用共享 API",
    "Allow resharing" : "允许再次共享",
    "Allow sharing with groups" : "允许群组共享",
    "Restrict users to only share with users in their groups" : "限制用户只与他们组中的用户共享",
    "Ignore the following groups when checking group membership" : "检查组成员身份时忽略以下组",
    "Allow users to share via link and emails" : "允许用户通过链接和电子邮件共享",
    "Allow public uploads" : "允许公开上传",
    "Always ask for a password" : "始终要求输入密码",
    "Enforce password protection" : "强制密码保护",
    "Exclude groups from password requirements" : "不对指定的组执行密码要求",
    "Exclude groups from creating link shares" : "禁止指定的组创建共享链接",
    "Allow users to set custom share link tokens" : "允许用户设置自定义共享链接令牌",
    "Shares with custom tokens will continue to be accessible after this setting has been disabled" : "禁用此设置后，可继续访问具有自定义令牌的共享",
    "Shares with guessable tokens may be accessed easily" : "可以轻松访问带有可猜测令牌的共享",
    "Limit sharing based on groups" : "基于组限制共享",
    "Allow sharing for everyone (default)" : "允许所有人共享（默认）",
    "Exclude some groups from sharing" : "从共享中排除某些群组",
    "Limit sharing to some groups" : "限制共享给某些组",
    "Groups allowed to share" : "允许共享的组",
    "Groups excluded from sharing" : "排除共享的群组",
    "Not allowed groups will still be able to receive shares, but not to initiate them." : "不允许的组仍然可以接收共享，但不能发起共享。",
    "Set default expiration date for internal shares" : "设置内部共享的默认到期日期",
    "Enforce expiration date" : "强制过期日期",
    "Default expiration time of new shares in days" : "新建共享的默认过期时间（天）",
    "Expire shares after x days" : "共享在X天后过期",
    "Set default expiration date for shares to other servers" : "为共享给其他服务器的文件设置默认到期日",
    "Enforce expiration date for remote shares" : "强制执行远程分享的过期时间",
    "Default expiration time of remote shares in days" : "远程共享的默认过期时间（天）",
    "Expire remote shares after x days" : "远程共享在X天后过期",
    "Set default expiration date for shares via link or mail" : "设置通过链接或电子邮件分享的默认过期时间",
    "Default expiration time of shares in days" : "默认的共享过期时间（天）",
    "Privacy settings for sharing" : "共享的隐私设置",
    "Allow account name autocompletion in share dialog and allow access to the system address book" : "允许在共享对话框中自动完成帐户名称并允许访问系统地址簿",
    "If autocompletion \"same group\" and \"phone number integration\" are enabled a match in either is enough to show the user." : "如果启用了“同组”自动完成和“手机号码集成”，则匹配两者中的任何一个都足以显示用户",
    "Restrict account name autocompletion and system address book access to users within the same groups" : "限制同一组内的用户访问帐户名称自动完成和系统地址簿",
    "Restrict account name autocompletion to users based on phone number integration" : "根据电话号码集成限制用户的帐户名称自动完成功能",
    "Allow autocompletion when entering the full name or email address (ignoring missing phonebook match and being in the same group)" : "输入全名或电子邮箱地址时，允许自动完成（忽略缺少的通讯录匹配及同组要求）",
    "Show disclaimer text on the public link upload page (only shown when the file list is hidden)" : "在公开链接上传页中显示免责声明（仅当文件列表隐藏时显示）",
    "Disclaimer text" : "免责声明文本",
    "This text will be shown on the public link upload page when the file list is hidden." : "这些内容将在公开链接上传页中当文件列表隐藏时显示。",
    "Default share permissions" : "默认共享权限",
    "Two-Factor Authentication" : "两步验证",
    "Two-factor authentication can be enforced for all accounts and specific groups. If they do not have a two-factor provider configured, they will be unable to log into the system." : "可以对所有帐户和特定组强制执行两步验证。 如果他们没有配置两步验证提供商，他们将无法登录系统。",
    "Enforce two-factor authentication" : "强制启用两步验证",
    "Limit to groups" : "限制于组",
    "Enforcement of two-factor authentication can be set for certain groups only." : "可以仅为某些组设置两步验证的强制执行。",
    "Two-factor authentication is enforced for all members of the following groups." : "两步验证对以下分组的所有成员强制启用。",
    "Enforced groups" : "强制群组",
    "Two-factor authentication is not enforced for members of the following groups." : "两步验证不对以下分组的成员强制启用。",
    "Excluded groups" : "排除群组",
    "When groups are selected/excluded, they use the following logic to determine if an account has 2FA enforced: If no groups are selected, 2FA is enabled for everyone except members of the excluded groups. If groups are selected, 2FA is enabled for all members of these. If an account is both in a selected and excluded group, the selected takes precedence and 2FA is enforced." : "选择/排除 组时，它们使用以下逻辑来确定帐户是否强制执行 2FA：如果未选择任何组，则将为除排除组的成员之外的所有人启用 2FA。 如果选择组，则会为其中的所有成员启用 2FA。 如果账户同时位于选定组和排除组中，则选定组优先并强制执行 2FA。",
    "Save changes" : "保存修改",
    "Show details for {appName} app" : "显示应用 {appName} 的详细信息",
    "Update to {update}" : "更新至 {update}",
    "Remove" : "移除",
    "Featured" : "精选",
    "This app is supported via your current Nextcloud subscription." : "根据您的 Nextcloud 订阅，此应用受到支持。",
    "Featured apps are developed by and within the community. They offer central functionality and are ready for production use." : "特色应用由社区并在社区内开发。 它们提供了中心功能，并准备投入生产使用。",
    "Community rating: {score}/5" : "社区评分：{score}/5",
    "Disable all" : "禁用全部",
    "Download and enable all" : "下载并启用全部",
    "All apps are up-to-date." : "所有的应用程序都是最新的。",
    "Icon" : "图标",
    "Name" : "名称",
    "Version" : "版本",
    "Level" : "级别",
    "Actions" : "操作",
    "Results from other categories" : "来自其他类别的结果",
    "No apps found for your version" : "未找到适合当前版本的应用",
    "_%n app has an update available_::_%n apps have an update available_" : ["%n 应用有可用的更新"],
    "_Update_::_Update all_" : ["全部更新"],
    "Failed to load groups" : "无法加载群组",
    "Failed to create group" : "无法创建群组",
    "Creating group…" : "正在创建群组 ...",
    "Create group" : "创建群组",
    "Group name" : "分组名称",
    "Please enter a valid group name" : "请处输入一个有效的群组名称",
    "Search groups…" : "搜索群组…",
    "List of groups. This list is not fully populated for performance reasons. The groups will be loaded as you navigate or search through the list." : "群组列表。出于性能原因，此列表未完全填充。当您在列表中导航或搜索时，将加载这些群组。",
    "Loading groups…" : "正在加载群组……",
    "Could not load app discover section" : "无法加载应用程序发现部分",
    "Could not render element" : "无法渲染元素",
    "Nothing to show" : "没有什么可显示的",
    "Could not load section content from app store." : "无法从应用商店加载部分内容。",
    "Loading" : "加载中",
    "Fetching the latest news…" : "正在获取最新消息...",
    "Carousel" : "轮播",
    "Previous slide" : "上一张幻灯片",
    "Next slide" : "下一张幻灯片",
    "Choose slide to display" : "选择要显示的幻灯片",
    "{index} of {total}" : "第 {index} 页，共 {total} 页",
    "Daemon" : "守护进程",
    "Deploy Daemon" : "部署守护进程",
    "Type" : "类型",
    "Display Name" : "显示名称",
    "GPUs support" : "GPU 支持",
    "Compute device" : "计算设备",
    "Advanced deploy options" : "高级部署选项",
    "Edit ExApp deploy options before installation" : "安装前编辑外部应用部署选项",
    "Configured ExApp deploy options. Can be set only during installation" : "已配置外部应用部署选项，只能在安装过程中设置",
    "Learn more" : "了解更多",
    "Environment variables" : "环境变量",
    "ExApp container environment variables" : "外部应用容器环境变量",
    "No environment variables defined" : "未定义环境变量",
    "Mounts" : "挂载",
    "Define host folder mounts to bind to the ExApp container" : "定义要绑定到外部应用容器的主机文件夹挂载",
    "Must exist on the Deploy daemon host prior to installing the ExApp" : "安装外部应用之前，必须存在于部署守护进程主机上",
    "Host path" : "主机路径",
    "Container path" : "容器路径",
    "Read-only" : "只读",
    "Remove mount" : "移除挂载",
    "New mount" : "新挂载",
    "Enter path to host folder" : "输入主机文件夹路径",
    "Enter path to container folder" : "输入容器文件夹的路径",
    "Toggle read-only mode" : "切换只读模式",
    "Confirm adding new mount" : "确认添加新挂载",
    "Confirm" : "确认",
    "Cancel adding mount" : "取消添加挂载",
    "Cancel" : "取消",
    "Add mount" : "添加挂载",
    "ExApp container mounts" : "外部应用容器挂载",
    "No mounts defined" : "未定义挂载",
    "Description" : "描述",
    "View in store" : "在商店中查看",
    "Visit website" : "访问网站",
    "Usage documentation" : "使用手册",
    "Admin documentation" : "管理员文档",
    "Developer documentation" : "开发者文档",
    "Details" : "详情",
    "All" : "全部",
    "Limit app usage to groups" : "限制可使用应用的分组",
    "No results" : "没有结果",
    "Update to {version}" : "更新至 {version}",
    "Deploy options" : "部署选项",
    "Default Deploy daemon is not accessible" : "默认部署守护程序不可访问",
    "Delete data on remove" : "移除时删除数据",
    "This app has no minimum Nextcloud version assigned. This will be an error in the future." : "该应用没有指定支持的 Nextcloud 最低版本。可能会在将来出现问题。",
    "This app has no maximum Nextcloud version assigned. This will be an error in the future." : "该应用没有指定支持的 Nextcloud 最高版本。可能会在将来出现问题。",
    "This app cannot be installed because the following dependencies are not fulfilled:" : "无法安装应用，因为无法满足下列依赖：",
    "Latest updated" : "最近更新",
    "Author" : "作者",
    "Categories" : "分类",
    "Resources" : "资源",
    "Documentation" : "文档",
    "Interact" : "交互",
    "Report a bug" : "报告问题",
    "Request feature" : "请求功能",
    "Ask questions or discuss" : "提问或讨论",
    "Rate the app" : "对应用进行评分",
    "Rate" : "评价",
    "Changelog" : "更改日志",
    "Google Chrome for Android" : "Android 版 Google Chrome",
    "{productName} iOS app" : "{productName} iOS 应用",
    "{productName} Android app" : "{productName} 安卓应用",
    "{productName} Talk for iOS" : "{productName} iOS 版通话应用",
    "{productName} Talk for Android" : "{productName} Android 版通话应用",
    "Sync client" : "同步客户端",
    "This session" : "当前会话",
    "{client} - {version} ({system})" : "{client} - {version} ({system})",
    "{client} - {version}" : "{client} - {version}",
    "Device name" : "设备名称",
    "Cancel renaming" : "取消重命名",
    "Save new name" : "保存新名称",
    "Marked for remote wipe" : "标记为远程擦除",
    "Device settings" : "设备设置",
    "Allow filesystem access" : "允许访问文件系统",
    "Rename" : "重命名",
    "Revoke" : "撤销",
    "Wipe device" : "擦除设备",
    "Revoking this token might prevent the wiping of your device if it has not started the wipe yet." : "如果您的设备还没有开始擦除，撤销这个令牌可能会阻止擦除它。",
    "Device" : "设备",
    "Last activity" : "最后活跃",
    "Devices & sessions" : "设备和活动链接",
    "Web, desktop and mobile clients currently logged in to your account." : "您账号当前登录的网页版，桌面和移动客户端。",
    "Error while creating device token" : "创建设备令牌时出错",
    "App name" : "应用名",
    "Create new app password" : "创建新应用密码",
    "App password copied!" : "应用程序密码已复制！",
    "Copy app password" : "复制应用程序密码",
    "Login name copied!" : "登录名称已复制！",
    "Copy login name" : "复制登录名称",
    "Could not copy app password. Please copy it manually." : "无法复制应用密码。请手动复制。",
    "Could not copy login name. Please copy it manually." : "无法复制登录名。 请手动复制。",
    "New app password" : "新应用程序密码",
    "Use the credentials below to configure your app or device. For security reasons this password will only be shown once." : "使用下面的凭据来配置您的应用程序或设备。 出于安全原因，该密码只会显示一次。",
    "Login" : "登录",
    "Password" : "密码",
    "Show QR code for mobile apps" : "为移动应用展示二维码",
    "Use system cron service to call the cron.php file every 5 minutes." : "使用系统定时任务服务每 5 分钟执行一次 cron.php 文件。",
    "The cron.php needs to be executed by the system account \"{user}\"." : "cron.php 需要由系统账号\"{user}\" 执行。",
    "The PHP POSIX extension is required. See {linkstart}PHP documentation{linkend} for more details." : "您需要安装 PHP POSIX 拓展，详情请见 {linkstart}PHP 文档{linkend}。",
    "Unable to update background job mode" : "无法更新后台任务模式",
    "For the server to work properly, it's important to configure background jobs correctly. Cron is the recommended setting. Please see the documentation for more information." : "为了使服务器正常工作，正确配置后台作业是很重要的。Cron 是推荐的设置。更多信息请参见文档。",
    "Last job execution ran {time}. Something seems wrong." : "上次任务执行于 {time}。但似乎有些问题。",
    "Last job ran {relativeTime}." : "上次任务执行于 {relativeTime}。",
    "Background job did not run yet!" : "后台任务从未执行！",
    "AJAX" : "AJAX",
    "Execute one task with each page loaded. Use case: Single account instance." : "每加载一个页面就执行一个任务。使用场景：单一账号实例。",
    "Webcron" : "Webcron",
    "cron.php is registered at a webcron service to call cron.php every 5 minutes over HTTP. Use case: Very small instance (1–5 accounts depending on the usage)." : "cron.php 注册一个 webcron 服务，使用 HTTP 每 5 分钟执行一次 cron.php 文件。使用场景：非常小的实例（1-5 个账号，具体取决于使用用量）",
    "Cron (Recommended)" : "Cron（推荐）",
    "Unable to update profile default setting" : "无法更新个人资料默认设置",
    "Profile" : "个人资料",
    "Enable or disable profile by default for new accounts." : "默认情况下为新账号启用或禁用配置文件。",
    "Failed to save setting" : "保存设置失败",
    "{app}'s declarative setting field: {name}" : "{app} 的声明性设置字段：{name}",
    "Unable to update server side encryption config" : "无法更新服务端加密设置",
    "Server-side encryption" : "服务端加密",
    "Server-side encryption makes it possible to encrypt files which are uploaded to this server. This comes with limitations like a performance penalty, so enable this only if needed." : "服务端加密可以加密上传到此服务器的文件。这带来了诸如性能损失的限制，因此仅在需要时启用此功能。",
    "To encrypt all existing files run this OCC command:" : "要加密全部现有文件，请运行 OCC 命令：",
    "Enable server-side encryption" : "启用服务端加密",
    "Disabling server side encryption is only possible using OCC, please refer to the documentation." : "只有使用 OCC 才能禁用服务端加密，请参阅文档。",
    "No encryption module loaded, please enable an encryption module in the app menu." : "没有加载加密模块，请在 APP 应用菜单中启用加密模块。",
    "Select default encryption module:" : "选择默认的加密模块：",
    "You need to migrate your encryption keys from the old encryption (ownCloud <= 8.0) to the new one. Please enable the \"Default encryption module\" and run {command}" : "您需要从旧版本（ownCloud <= 8.0）迁移您的加密密钥。请在应用中启用“Default encryption module”并运行 {command}",
    "Cancel encryption" : "取消加密",
    "Enable encryption" : "启用加密",
    "Confirm enabling encryption" : "确认启用加密",
    "Please read carefully before activating server-side encryption:" : "在启用服务端加密之前，请仔细阅读：",
    "Once encryption is enabled, all files uploaded to the server from that point forward will be encrypted at rest on the server. It will only be possible to disable encryption at a later date if the active encryption module supports that function, and all pre-conditions (e.g. setting a recover key) are met." : "一旦加密被启用，之后上传到服务器的所有文件都将服务器上加密。只有当启用状态的加密模块支持解密并且所有前提都满足时（例如：设定恢复密钥）才能解除加密。",
    "By default a master key for the whole instance will be generated. Please check if that level of access is compliant with your needs." : "默认情况下，将生成整个实例的主密钥。请检查该访问级别是否符合您的需求。",
    "Encryption alone does not guarantee security of the system. Please see documentation for more information about how the encryption app works, and the supported use cases." : "单独的加密不能保证系统的安全性。请参考加密应用工作原理和支持的用例的文档获取更多信息。",
    "Be aware that encryption always increases the file size." : "请注意，加密会增加文件大小。",
    "It is always good to create regular backups of your data, in case of encryption make sure to backup the encryption keys along with your data." : "定期备份数据有助于保证数据完整，并且确保备份您的加密数据和加密密钥。",
    "Refer to the admin documentation on how to manually also encrypt existing files." : "请参阅管理员文档，了解如何手动加密现有文件。",
    "This is the final warning: Do you really want to enable encryption?" : "这是最后一次警告：您确定要启用加密？",
    "Failed to remove group \"{group}\"" : "删除群组 “{group}” 失败",
    "Please confirm the group removal" : "请确认移除该群组",
    "You are about to remove the group \"{group}\". The accounts will NOT be deleted." : "您即将删除组 \"{group}\" 。 这些帐户不会被删除。",
    "Submit" : "提交",
    "Rename group" : "重命名分组",
    "Remove group" : "删除分组",
    "Current password" : "当前密码",
    "New password" : "新密码",
    "Change password" : "修改密码",
    "Choose your profile picture" : "选择您的个人资料图片",
    "Please select a valid png or jpg file" : "请选择有效的 png 或 jpg 文件",
    "Error setting profile picture" : "设置个人资料图片出错 ",
    "Error cropping profile picture" : "剪裁个人资料图片出错",
    "Error saving profile picture" : "保存个人资料图片出错",
    "Error removing profile picture" : "移除个人资料图片出错",
    "Your profile picture" : "您的个人资料图片",
    "Upload profile picture" : "上传个人资料图片",
    "Choose profile picture from Files" : "从文件中选择个人资料图片",
    "Remove profile picture" : "移除个人资料图片",
    "The file must be a PNG or JPG" : "文件必须是 PNG 或 JPG 格式",
    "Picture provided by original account" : "初始账号提供的图片",
    "Set as profile picture" : "设置为个人资料图片",
    "Please note that it can take up to 24 hours for your profile picture to be updated everywhere." : "请注意，您的个人资料图片可能需要 24 小时才能在所有地方更新完成。",
    "Your biography. Markdown is supported." : "您的传记，支持 Markdown。",
    "Unable to update date of birth" : "无法更新出生日期",
    "Enter your date of birth" : "輸入您的出生日期",
    "You are using {s}{usage}{/s}" : "您正在使用 {s}{usage}{/s}",
    "You are using {s}{usage}{/s} of {s}{totalSpace}{/s} ({s}{usageRelative}%{/s})" : "您已使用 {s}{usage}{/s}，总容量 {s}{totalSpace}{/s} ({s}{usageRelative}%{/s})",
    "You are a member of the following groups:" : "您是以下群组的成员：",
    "Your full name" : "您的全名",
    "Email options" : "电子邮件选项",
    "Options for additional email address {index}" : "其他电子邮件地址 {index} 的选项",
    "Remove primary email" : "删除主邮件地址",
    "Delete email" : "删除电子邮件",
    "This address is not confirmed" : "此地址未经确认",
    "Unset as primary email" : "取消设为主邮件地址",
    "Set as primary email" : "设为主电子邮件地址",
    "Additional email address {index}" : "附加邮件地址 {index}",
    "Unable to delete primary email address" : "无法删除主电邮地址",
    "Unable to update primary email address" : "无法更新主电邮地址",
    "Unable to add additional email address" : "无法新增附加电邮地址",
    "Unable to update additional email address" : "无法更新附加电邮地址",
    "Unable to delete additional email address" : "无法删除附加电邮地址",
    "Primary email for password reset and notifications" : "用于重设密码和通知的主邮件",
    "No email address set" : "尚未设置 Email 地址",
    "Your handle" : "您的别名",
    "Derived from your locale ({weekDayName})" : "源自你的区域设置 ({weekDayName})",
    "Unable to update first day of week" : "无法更新每周的第一天",
    "Day to use as the first day of week" : "选择星期几作为每周的第一天",
    "Your headline" : "您的标题",
    "Unable to update language" : "无法更新语言",
    "Languages" : "语言",
    "Help translate" : "帮助翻译",
    "No language set" : "没有设置语言",
    "Unable to update locale" : "无法更新语系",
    "Locales" : "地区语系",
    "Week starts on {firstDayOfWeek}" : "每周开始于 {firstDayOfWeek}",
    "No locale set" : "没有设置语系",
    "Your city" : "您的城市",
    "Your organisation" : "您的组织",
    "Your phone number" : "您的电话号码",
    "Edit your Profile visibility" : "编辑个人资料可见性",
    "Unable to update profile enabled state" : "无法更新个人资料启用状态",
    "Enable profile" : "启用简介",
    "The more restrictive setting of either visibility or scope is respected on your Profile. For example, if visibility is set to \"Show to everyone\" and scope is set to \"Private\", \"Private\" is respected." : "系统将遵循个人资料的 “可见性” 和 “范围” 设置中限制更严格那个。例如，当 “可见性” 设置为 “显示给所有人”，而 “范围” 设置为 “私密” 时，系统将按照 “私密” 来设置您个人资料",
    "Unable to update visibility of {displayId}" : "无法更新 {displayId} 的可见性",
    "she/her" : "她",
    "he/him" : "他",
    "they/them" : "他们",
    "Your role" : "您的角色",
    "Your X (formerly Twitter) handle" : "您的X（原Twitter）用户名",
    "Your website" : "您的网站",
    "Invalid value" : "无效的值",
    "Unable to update {property}" : "无法更新 {property}",
    "No {property} set" : "没有设置 {property}",
    "Change scope level of {property}, current scope is {scope}" : "更改 {property} 的范围级别，当前范围为 {scope}",
    "Unable to update federation scope of the primary {property}" : "无法更新主要 {property} 的联盟范围",
    "Unable to update federation scope of additional {property}" : "无法更新额外 {property} 的联盟范围",
    "Add additional email" : "添加额外的电子邮箱",
    "Add" : "添加",
    "Create" : "创建",
    "Change" : "修改",
    "Delete" : "删除",
    "Reshare" : "再次共享",
    "Default language" : "默认语言",
    "Common languages" : "常用语言",
    "Other languages" : "其他语言",
    "Password change is disabled because the master key is disabled" : "密码修改被禁用，因为主密码被禁用",
    "No accounts" : "没有账号",
    "Loading accounts …" : "正在加载账号...",
    "List of accounts. This list is not fully rendered for performance reasons. The accounts will be rendered as you navigate through the list." : "帐户列表。 出于性能原因，此列表未完全呈现。 当您浏览列表时，将呈现帐户。",
    "Manager" : "管理者",
    "Set line manager" : "设置行管理员",
    "Account name will be autogenerated" : "账号名称将自动生成",
    "Account name (required)" : "账号名称（必填）",
    "Failed to search groups" : "无法搜索群组",
    "New account" : "新建账号",
    "Display name" : "显示名称",
    "Either password or email is required" : "需要密码或者电子邮件地址",
    "Password (required)" : "密码（必填）",
    "Email (required)" : "电子邮件（必填）",
    "Email" : "电子邮件",
    "Member of the following groups (required)" : "以下群组的成员（必填）",
    "Member of the following groups" : "以下群组的成员",
    "Set account groups" : "设置帐户组",
    "Admin of the following groups" : "以下群组的管理员",
    "Set account as admin for …" : "将帐户设置为管理员...",
    "Quota" : "配额",
    "Set account quota" : "设置账号配额",
    "Language" : "语言",
    "Set default language" : "设置默认语言",
    "Add new account" : "添加新账号",
    "_{userCount} account …_::_{userCount} accounts …_" : ["{userCount} 个账号…"],
    "_{userCount} account_::_{userCount} accounts_" : ["{userCount} 个账号"],
    "Total rows summary" : "总行摘要",
    "Scroll to load more rows" : "滚动以加载更多列。",
    "Password or insufficient permissions message" : "密码错误或权限不足的提示消息",
    "Avatar" : "头像",
    "Account name" : "账号名称",
    "Group admin for" : "分组管理员",
    "Account backend" : "账户后端",
    "Storage location" : "存储位置",
    "First login" : "首次登录",
    "Last login" : "最后登录",
    "Account actions" : "账号操作",
    "{size} used" : "已使用 {size}",
    "Delete account" : "删除账号",
    "Disconnect all devices and delete local data" : "断开所有设备并删除本地数据",
    "Disable account" : "禁用账号",
    "Enable account" : "启用账号",
    "Resend welcome email" : "重新发送欢迎邮件",
    "In case of lost device or exiting the organization, this can remotely wipe the Nextcloud data from all devices associated with {userid}. Only works if the devices are connected to the internet." : "如果设备丢失或退出组织，这可以从与 {userid} 关联的所有设备中远程擦除 Nextcloud 数据。 仅当设备连接到互联网时才有效。",
    "Remote wipe of devices" : "远程擦除设备",
    "Wipe {userid}'s devices" : "擦除 {userid} 的设备",
    "Wiped {userid}'s devices" : "已抹除 {userid} 的设备",
    "Failed to load groups with details" : "无法加载包含详情的群组",
    "Failed to load sub admin groups with details" : "无法加载包含详情的子管理员群组",
    "Failed to update line manager" : "更新行管理员失败",
    "Fully delete {userid}'s account including all their personal files, app data, etc." : "完全删除 {userid} 的账号，包括其所有个人文件，应用程序数据等。",
    "Account deletion" : "账号删除",
    "Delete {userid}'s account" : "删除 {userid} 的账号",
    "Display name was successfully changed" : "显示名称更改成功",
    "Password can't be empty" : "密码不能为空",
    "Password was successfully changed" : "密码更改成功",
    "Email can't be empty" : "电子邮件不能为空",
    "Email was successfully changed" : "电子邮件已成功更改",
    "Welcome mail sent!" : "欢迎邮件已经发送！",
    "Loading account …" : "正在加载账号…",
    "Change display name" : "更改显示名称",
    "Set new password" : "设置新密码",
    "You do not have permissions to see the details of this account" : "你无权限查看此账号的详情",
    "Set new email address" : "设置新电子邮件地址",
    "Add account to group" : "将账号添加到组",
    "Set account as admin for" : "将账号设置为管理员",
    "Select account quota" : "选择账号限额",
    "Set the language" : "设置语言",
    "Toggle account actions menu" : "切换账号操作菜单",
    "Done" : "完成",
    "Edit" : "编辑",
    "Account management settings" : "账号管理设置",
    "Visibility" : "可见性",
    "Show language" : "显示语言",
    "Show account backend" : "显示账号后台",
    "Show storage path" : "显示存储路径",
    "Show first login" : "显示首次登录",
    "Show last login" : "显示最后登录",
    "Sorting" : "正在排序",
    "The system config enforces sorting the groups by name. This also disables showing the member count." : "系统配置强制按名称对组进行排序。 这也会禁用显示成员计数。",
    "Group list sorting" : "群组列表排序",
    "Sorting only applies to the currently loaded groups for performance reasons. Groups will be loaded as you navigate or search through the list." : "出于性能原因，排序仅适用于当前加载的群组。当您在列表中导航或搜索时，将加载群组。",
    "By member count" : "按成员数量",
    "By name" : "按用户名",
    "Send email" : "发送电子邮件",
    "Send welcome email to new accounts" : "向新帐号发送欢迎邮件",
    "Defaults" : "默认",
    "Default quota" : "默认配额",
    "Select default quota" : "选择默认存储限额",
    "Server error while trying to complete WebAuthn device registration" : "尝试完成 WebAuthn 设备注册时出现服务器错误",
    "Passwordless authentication requires a secure connection." : "无密码身份验证需要安全的连接。",
    "Add WebAuthn device" : "添加 WebAuthn 设备",
    "Please authorize your WebAuthn device." : "请授权您的 WebAuthn 设备。",
    "Adding your device …" : "正在添加您的设备...",
    "Unnamed device" : "未命名的设备",
    "Passwordless Authentication" : "无密码认证",
    "Set up your account for passwordless authentication following the FIDO2 standard." : "遵循 FIDO2 标准为无密码身份验证设置您的账号。",
    "No devices configured." : "未配置任何设备。",
    "The following devices are configured for your account:" : "为您的帐户配置了以下设备：",
    "Your browser does not support WebAuthn." : "您的浏览器不支持 WebAuthn。",
    "As admin you can fine-tune the sharing behavior. Please see the documentation for more information." : "作为管理员，您可以调整共享行为。 有关详细信息，请参阅文档。",
    "You need to enable the File sharing App." : "您需要启用文件共享应用",
    "App Store" : "应用商店",
    "Loading app list" : "正在加载应用程序列表",
    "Loading categories" : "正在加载分类",
    "Developer documentation ↗" : "开发者文档 ↗",
    "Version {version}, {license}-licensed" : "版本 {version}，授权：{license}",
    "Version {version}" : "版本 {version}",
    "All accounts" : "所有账号",
    "Admins" : "管理员",
    "Account group: {group}" : "账号群组：{group}",
    "Account management" : "账号管理",
    "Sending…" : "正在发送 ...",
    "Email sent" : "邮件已发送",
    "For performance reasons, when you enable encryption on a Nextcloud server only new and changed files are encrypted." : "出于性能原因，当您在 Nextcloud 服务器上启用加密时，仅加密新文件和更改的文件。",
    "Location" : "位置",
    "Profile picture" : "个人头像",
    "About" : "关于",
    "Date of birth" : "出生日期",
    "Full name" : "全名",
    "Additional email" : "附加邮箱",
    "Fediverse (e.g. Mastodon)" : "联邦宇宙（例如 Mastodon）",
    "Headline" : "标题",
    "Organisation" : "组织",
    "Phone number" : "电话号码",
    "Pronouns" : "称号",
    "Role" : "角色",
    "X (formerly Twitter)" : "X（原Twitter）",
    "Website" : "网站",
    "Profile visibility" : "个人资料可见性",
    "Locale" : "地区语系",
    "First day of week" : "每周的第一天",
    "Not available as this property is required for core functionality including file sharing and calendar invitations" : "不可用，因为包括文件共享和日历邀请在内的核心功能需要此属性",
    "Not available as federation has been disabled for your account, contact your system administration if you have any questions" : "不可用，因为您的帐号已禁用联合，如果您有任何疑问，请联系您的系统管理员",
    "Not available as publishing account specific data to the lookup server is not allowed, contact your system administration if you have any questions" : "不可用，因为不允许将帐户特定数据发布到查找服务器，如果您有任何疑问，请联系您的系统管理员",
    "Discover" : "发现",
    "Your apps" : "你的应用",
    "Active apps" : "已启用的应用",
    "Disabled apps" : "已禁用的应用",
    "Updates" : "更新",
    "App bundles" : "应用捆绑包",
    "Featured apps" : "精选应用",
    "Supported apps" : "支持的应用",
    "Show to everyone" : "显示给所有人",
    "Show to logged in accounts only" : "仅向已登录账号显示",
    "Hide" : "隐藏",
    "Manually installed apps cannot be updated" : "无法更新手动安装的应用",
    "{progress}% Deploying …" : "{progress}% 部署…",
    "{progress}% Initializing …" : "{progress}% 初始化…",
    "Health checking" : "健康检查",
    "Deploy and Enable" : "部署并启用",
    "Download and enable" : "下载并启用",
    "Disable" : "禁用",
    "Allow untested app" : "允许未经测试的应用",
    "The app will be downloaded from the App Store" : "将从应用商店下载应用",
    "This app is not marked as compatible with your Nextcloud version. If you continue you will still be able to install the app. Note that the app might not work as expected." : "此应用被标记为与您的 Nextcloud 版本不兼容。如果您要继续，您仍可安装此应用。请注意此应用可能不会正常工作。",
    "Unknown" : "未知",
    "Never" : "从不",
    "Could not register device: Network error" : "无法注册设备：网络错误",
    "Could not register device: Probably already registered" : "无法注册设备：可能已经注册",
    "Could not register device" : "无法注册设备",
    "An error occurred during the request. Unable to proceed." : "请求期间发生错误。无法继续。",
    "The app has been enabled but needs to be updated." : "该应用程序已启用但需要更新。",
    "Error: This app cannot be enabled because it makes the server unstable" : "错误:这个应用程序不能被启用，因为它使服务器不稳定 ",
    "The app has been enabled but needs to be updated. You will be redirected to the update page in 5 seconds." : "该应用已启用，但是需要更新。将在 5 秒后跳转到更新页面。",
    "Do you really want to wipe your data from this device?" : "您真的要从此设备擦除您的数据吗？",
    "Confirm wipe" : "确认擦除",
    "Could not delete the app token" : "无法删除应用令牌",
    "Error while wiping the device with the token" : "使用令牌擦除设备时出错",
    "Error while updating device token name" : "更新设备令牌名称时出错",
    "Error while updating device token scope" : "更新设备令牌范围时出错",
    "Could not set group sorting" : "无法设置群组排序",
    "There were too many requests from your network. Retry later or contact your administrator if this is an error." : "您的网络请求过多。如果出现错误，请稍后重试或与您的管理员联系。",
    "Error" : "错误",
    "Account documentation" : "账号文档",
    "Administration documentation" : "管理文档",
    "Forum" : "论坛",
    "Nextcloud help & privacy resources" : "Nextcloud 帮助和隐私资源",
    "General documentation" : "一般文档",
    "Legal notice" : "法律声明",
    "Privacy policy" : "隐私政策",
    "None/STARTTLS" : "无/STARTTLS",
    "SSL" : "SSL",
    "Open documentation" : "打开文档",
    "It is important to set up this server to be able to send emails, like for password reset and notifications." : "设置此服务器以能够发送电子邮件（例如密码重置和通知）非常重要。",
    "Send mode" : "发送模式",
    "Encryption" : "加密",
    "Sendmail mode" : "邮件发送模式",
    "From address" : "来自地址",
    "Server address" : "服务器地址",
    "Port" : "端口",
    "Authentication" : "身份认证",
    "Authentication required" : "需要认证",
    "Credentials" : "证书",
    "SMTP Login" : "SMTP 登录",
    "SMTP Password" : "SMTP 密码",
    "Save" : "保存",
    "Test and verify email settings" : "测试并验证电子邮箱设置",
    "Security & setup warnings" : "安全与设置警告",
    "It's important for the security and performance of your instance that everything is configured correctly. To help you with that we are doing some automatic checks. Please see the linked documentation for more information." : "您的每项配置对于实例的安全性和性能都至关重要。 为了帮助您，我们正在做一些自动检查。 有关详细信息，请参阅文档链接。",
    "All checks passed." : "所有检查已通过。",
    "There are some errors regarding your setup." : "关于您的设置有一些错误。",
    "There are some warnings regarding your setup." : "关于您的设置有一些警告。",
    "Checking for system and security issues." : "正在检查系统和安全问题。",
    "Please double check the <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%1$s\">installation guides ↗</a>, and check for any errors or warnings in the <a href=\"%2$s\">log</a>." : "请仔细检查<a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%1$s\">安装指南↗</a>，并检查<a href=\"%2$s\">日志</a>中是否有错误或警告。",
    "Check the security of your Nextcloud over <a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%s\">our security scan ↗</a>." : "通过<a target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" href=\"%s\">我们的安全检查 ↗</a>检查您 Nextcloud 的安全",
    "Reasons to use Nextcloud in your organization" : "在您的组织中使用 Nextcloud 的原因",
    "Developed by the {communityopen}Nextcloud community{linkclose}, the {githubopen}source code{linkclose} is licensed under the {licenseopen}AGPL{linkclose}." : "由 {communityopen}Nextcloud 社区{linkclose} 开发，{githubopen}源代码{linkclose} 基于 {licenseopen}AGPL{linkclose}许可协议。",
    "Like our Facebook page" : "给我们的 Facebook 页面点赞！",
    "Follow us on X" : "在 X 上关注我们",
    "Follow us on Mastodon" : "在 Mastodon 上关注我们",
    "Check out our blog" : "浏览我们的博客！",
    "Subscribe to our newsletter" : "订阅我们的最新消息！",
    "This community release of Nextcloud is unsupported and instant notifications are unavailable." : "Nextcloud 的此社区版本不受支持，即时通知不可用。",
    "Use a second factor besides your password to increase security for your account." : "使用除您密码之外的第二种方法来增强您账号的安全性。",
    "If you use third party applications to connect to Nextcloud, please make sure to create and configure an app password for each before enabling second factor authentication." : "如果您使用第三方应用程序连接到 Nextcloud，请确保在启用双因素身份验证之前为每个应用程序创建和配置应用程序密码。",
    "Logged in account must be a subadmin" : "登录的账号必须是子管理员",
    "To allow this check to run you have to make sure that your webserver can connect to itself. Therefor it must be able to resolve and connect to at least one its `trusted_domains` or the `overwrite.cli.url`." : "要允许此检查运行，您必须确保您的网络服务器可以连接到自身。 因此，它必须能够解析并连接到至少一个 `trusted_domains` 或 `overwrite.cli.url`。",
    "Missing optional index \"%s\" in table \"%s\"." : "索引 \"%s\" 不存在于表 \"%s\"。",
    "The database is missing some indexes. Due to the fact that adding indexes on big tables could take some time they were not added automatically. By running \"occ db:add-missing-indices\" those missing indexes could be added manually while the instance keeps running. Once the indexes are added queries to those tables are usually much faster." : "数据库丢失了一些索引。由于给大的数据表添加索引会耗费一些时间，因此程序没有自动对其进行修复。您可以在 Nextcloud 运行时通过命令行手动执行“occ db:add-missing-indices”命令修复丢失的索引。索引修复后会大大提高相应表的查询速度。",
    "File locking" : "文件锁定",
    "Transactional file locking is disabled, this might lead to issues with race conditions. Enable \"filelocking.enabled\" in config.php to avoid these problems." : "事务性文件锁定已禁用，可能会引发争用问题。请在 config.php 中启用 filelocking.enabled 以避免这类问题的发生。",
    "Could not check for JavaScript support via any of your `trusted_domains` nor `overwrite.cli.url`. This may be the result of a server-side DNS mismatch or outbound firewall rule. Please check manually if your webserver serves `.mjs` files using the JavaScript MIME type." : "无法通过您的任何 “trusted_domains\" 或 \"overwrite.cli.url\" 检查 JavaScript 支持。 这可能是服务端 DNS 不匹配或出站防火墙规则造成的。 请手动检查您的网络服务器是否使用 JavaScript MIME 类型提供 \".mjs\" 文件。",
    "The PHP memory limit is below the recommended value of %s." : "PHP 内存限制低于建议值 %s。",
    "for WebAuthn passwordless login" : "用于 WebAuthn 无密码登录",
    "for WebAuthn passwordless login, and SFTP storage" : "用于 WebAuthn 无密码登录和 SFTP 存储",
    "You are currently running PHP %s. PHP 8.0 is now deprecated in Nextcloud 27. Nextcloud 28 may require at least PHP 8.1. Please upgrade to one of the officially supported PHP versions provided by the PHP Group as soon as possible." : "您当前正在使用 PHP %s。在 Nextcloud 27 中 PHP 8.0 已过时，而在 Nextcloud 28 中可能最低需要 PHP 8.1。请尽快升级 PHP 至官方支持的最新版本。",
    "MariaDB version \"%s\" is used. Nextcloud 21 and higher do not support this version and require MariaDB 10.2 or higher." : "正在使用 MariaDB 版本“%s”。Nextcloud 21 及更新版本不再支持此版本，需要 MariaDB 10.2 或更高版本。",
    "MySQL version \"%s\" is used. Nextcloud 21 and higher do not support this version and require MySQL 8.0 or MariaDB 10.2 or higher." : "正在使用 MySQL 版本“%s”。Nextcloud 21 及更新版本不再支持此版本，需要 MySQL 8.0 或 MariaDB 10.2 或更高版本。",
    "PostgreSQL version \"%s\" is used. Nextcloud 21 and higher do not support this version and require PostgreSQL 9.6 or higher." : "正在使用 PostgreSQL 版本“%s”。Nextcloud 21 及更新版本不再支持此版本，需要 PostgreSQL 9.6 或更高版本。",
    "Speech-To-Text" : "语音转文本",
    "Speech-To-Text can be implemented by different apps. Here you can set which app should be used." : "语音转文本可由不同的应用程序实现。您可以在此设置使用哪个应用程序。",
    "None of your currently installed apps provide Speech-To-Text functionality" : "您当前安装的应用程序均不提供语音转文本功能",
    "None of your currently installed apps provide Text processing functionality" : "您当前安装的应用程序均不提供文本处理功能",
    "Set default expiration date for shares" : "设置共享的默认截止日期",
    "Allow username autocompletion in share dialog and allow access to the system address book" : "允许在分享对话框中自动补全用户名并访问系统通讯录",
    "Your biography" : "个人简介",
    "You are using <strong>{usage}</strong>" : "您已使用<strong>{usage}</strong>",
    "You are using <strong>{usage}</strong> of <strong>{totalSpace}</strong> (<strong>{usageRelative}%</strong>)" : "您已使用 <strong>{totalSpace}</strong> 中的 <strong>{usage}</strong> (<strong>{usageRelative}%</strong>)",
    "Set user manager" : "设置用户管理者",
    "Username will be autogenerated" : "用户名将自动生成",
    "Username (required)" : "用户名（必填）",
    "New user" : "新建用户",
    "Groups (required)" : "群组（必填）",
    "Set user groups" : "设置用户群组",
    "Administered groups" : "被管理的群组",
    "Set user as admin for …" : "将用户设置为以下群组的管理员 ...",
    "Set user quota" : "设置用户配额",
    "Add new user" : "添加新用户",
    "_{userCount} user …_::_{userCount} users …_" : ["{userCount} 个用户 ..."],
    "_{userCount} user_::_{userCount} users_" : ["{userCount} 个用户"],
    "Loading users …" : "正在加载用户 ...",
    "Username" : "用户名",
    "User backend" : "用户来源",
    "User actions" : "用户操作",
    "Add user to group" : "添加用户到组",
    "Server error while trying to add WebAuthn device" : "尝试添加 WebAuthn 设备时出现服务器错误",
    "Name your device" : "为您的设备命名",
    "Active accounts" : "活跃账号",
    "Follow us on Twitter" : "在 Twitter 上关注我们！",
    "To allow this check to run you have to make sure that your Web server can connect to itself. Therefore it must be able to resolve and connect to at least one of its `trusted_domains` or the `overwrite.cli.url`. This failure may be the result of a server-side DNS mismatch or outbound firewall rule." : "要允许此检查运行，您必须确保您的 Web 服务器可以连接到自身。因此，它必须能够解析并连接到其 \"trusted_domains\" 或 \"overwrite.cli.url\" 中的至少一个。此失败可能是服务端 DNS 不匹配或出站防火墙规则的结果。",
    "PostgreSQL version \"%s\" detected. PostgreSQL >=12 and <=16 is suggested for best performance, stability and functionality with this version of Nextcloud." : "检测到 PostgreSQL 版本\"%s\"。建议使用 PostgreSQL >=12 和 <=16，以获得此版本 Nextcloud 的最佳性能、稳定性和功能。",
    "Failed to load subadmin groups with details" : "无法加载包含详情的子管理员群组"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}